有名你叫大仆街‼️推到潘杰比人拉‼️認住呢個冚家鈴‼️就係呢隻霍紫泳‼️（24)

唔知咩事既可以重溫 蘋果懶人包 全七集

樓主私人推薦：
霍紫泳專文：
潘杰專文：

有咩要改或者加嘅歡迎提出，歡樂滿潘杰

Bonus Facebook Post（截至開post時仍然存活）：

友情提示：請勿理會部份故意搞事會員，大家專心推post爆料

潘狗全家落左18樓未

推

美容妹表弟(其實係男友兼真正呃錢軍師)潘杰呃錢之路

2013年：
屯門百周年中學畢業考入科大商學院
隨後即投身傳銷狗行業向所有舊中學Sell Course(約1萬5千元一個)

2014年：
向下屆中學師弟妹再推銷呃錢Course
被人質疑後做傳銷狗後過去受害者紛紛上水 曾被推銷人數多達二百人以上 當中有英文course 幼兒教育course 投資course等

比人踢爆後深潛 並係Neo Skin Lab繼續做傳銷狗呃鳩人

~2015-16
呃左唔少之後 拎左畢錢出嚟搞大老母間美容院
之後再推自己女朋友 霍紫泳 Coco 入佢老母間美容院到做學徒

2016年 7月28日
潘杰女朋友認識事主阿勇 兩日後即呃左佢上去自己間美容院到 前後共呃4萬多元
之後一次做Facial時遇上潘杰
潘杰發現阿勇毒撚性格 純情易呃
繼而以Coco表弟身份 話幫阿勇溝Coco

2016年11月
潘杰教阿勇向Coco示愛 之後Coco同阿勇正式拍拖 而每次約會潘杰都會以表弟身份傍住

~2017年
拍拖無耐後 原先冇信用卡既阿勇開左人生第一張信用卡比Coco碌 月入只得1.3萬既佢 曾經比Coco碌左兩萬有突
每個月份糧一個仙都冇得淨

2018年
阿勇比左12萬Coco作Cool煲費 轉個頭Coco就即刻以投資失利為由輸哂 潘杰竟然即時再問阿勇仲有幾多錢 再叫佢願諒Coco 可以感動到Coco

至今
阿勇已經成副身家比潘杰同Coco呃哂
潘杰同Coco繼續過住自己既呃錢人生

pish

潘狗 霍雞

2推

3推

阿妹開學未

4推

未撚俾天收？

男既殘廢女既做雞

推到2046都要推

5推

好似好耐冇update

Coco

幾時搞佢呀妹

冇update

咁多人死唔見你死

推呀推，讓這 post 推

入黎相認
大家好呀, 小弟係潘杰師弟

有料爆?

6推

原來呢條友仲健在

道德撚全面進場

儲落50 個俾人呃左都未死啦，件垃圾仆街未

7推

8

8推

醉噯CoCo

算吧啦 推左咁多日 佢仲咩事都無 香港地真係呢

Push

9

Pish

有冇人見過佢地呀

第二篇上集

好心各位師兄師姊積吓德啦.

不要再搞霍紫泳 CoCo 和潘杰家人啦.

潘儀 Elaine Pun:

試想像一下, 潘儀 Elaine Pun 今年秋天九月會在香港大學 HKU 的經濟學和金融學學士課程 Bachelor of Economics and Finance (BE&F) 應該升班讀在最後一年 (Final Year (Year 4)). 既然選得 BE&F 讀, 就一定想畢業後找到大銀行或投資銀行的工作, 亦有可能退而求其次想入四大會計師事務所. 現在是第三年與第四年之間的暑假, 潘儀 Elaine Pun 可能已經開始做緊 Summer Intern 暑期工.

而等到今年九月十月又要開始找畢業後的工作, 如果有師兄或師姊上網 Google 找全部銀行, 投資銀行, 金融機構, 四大會計師事務所的地址, 再寄信去這些公司的人力資源部經理 Human Resource Manager, 清楚地指出關於以往潘儀 Elaine Pun 的哥哥潘杰和女朋友霍紫泳 CoCo 的有預謀刑事騙局行為, 很多大和有名的大銀行和國際金融機構都會寧願放棄選擇請潘儀 Elaine Pun 做自己公司職員, 以免影響公司聲譽.

如果有師兄或師姊又有遇過潘儀 Elaine Pun 本人曾經有份參與的不良手法銷售的騙人課程或美容療程等, 而又再一次分別現在和今年九月十月寄很多寄信去這些公司的人力資源部經理 Human Resource Manager, 清楚地指出關於以往潘儀 Elaine Pun 曾經有份參與的不良手法銷售的騙人課程或美容療程等的事項, 就算有一些很開明的公司或人力資源部經理 Human Resource Manager, 都會寧願放棄選擇請潘儀 Elaine Pun 做自己公司職員, 因為一定會極度嚴重影響公司聲譽.

所以誠懇地請師兄或師姊們不要在發夢時夢遊去寄很多寄信去有名的大銀行和國際金融機構的人力資源部經理 Human Resource Manager, 清楚地指出關於以往潘儀 Elaine Pun 的哥哥潘杰和女朋友霍紫泳 CoCo 的有預謀刑事騙局行為, 和清楚地指出關於以往潘儀 Elaine Pun 曾經有份參與的不良手法銷售的騙人課程或美容療程等的事項.

懷疑是潘儀 Elaine Pun 的男朋友:

另外, 之前有師兄或師姊上載了潘儀 Elaine Pun 在台灣士林夜市的四人相, 當中除了有潘儀 Elaine Pun 本人, 潘杰和霍紫泳 CoCo 外, 還有一個男子. 很有可能是潘儀 Elaine Pun 的男朋友. 通常這些旅行多數是一對一對去的, 而他們就很可能是兩對一齊去旅行. 所以誠懇地請師兄或師姊們不要在發夢時夢遊去起他的底, 再而騷擾他, 潘儀 Elaine Pun 的男朋友. 因為始終他是外人, 應該沒有份參與騙局. 以免令到潘儀 Elaine Pun 和懷疑是的男朋友分手, 什至終身都找不到願意娶她的偉人啦!

霍紫泳 CoCo 的父親 Fok Wai Yeung:

之前有師兄或師姊找到霍紫泳 CoCo 的父親 Fok Wai Yeung 的個人資料和 Facebook. 可能是在公文香港有限公司 Kumon Hong Kong Co., Ltd. 工作. 所以誠懇地請師兄或師姊們不要在發夢時夢遊去騷擾他. 試想像一下, 如果一間教育機構的員工連自己個女都教不好, 走去預謀設計騙局詐騙他人財產, 還會有家長肯送自己子女到公文香港 Kumon Hong Kong 上堂嗎? 一個對公司沒有貢獻和令公司有損失的員工, 令公司聲譽受損的員工, 公司會留用嗎?

所以誠懇地請師兄或師姊們不要在發夢時夢遊去寄很多寄信去公文香港 Kumon Hong Kong, 清楚地指出關於 Fok Wai Yeung 的女兒霍紫泳 CoCo 的有預謀刑事騙局行為和清楚地指出 Fok Wai Yeung 教導自己女兒霍紫泳 CoCo 的方法.

當然, 如果霍紫泳 CoCo 的父親 Fok Wai Yeung 是自己透過特約經營權 Franchise 而自己開設 公文香港 Kumon Hong Kong 教育中心, 就可能寄很多寄信去公文香港 Kumon Hong Kong 也不會對霍紫泳 CoCo 的父親 Fok Wai Yeung 有任何影響. 除非在霍紫泳 CoCo 的父親 Fok Wai Yeung 經營公文香港 Kumon Hong Kong 教育中心的附近派發或張貼有關Fok Wai Yeung 的女兒霍紫泳 CoCo 的有預謀刑事騙局行為和清楚地指出 Fok Wai Yeung 教導自己女兒霍紫泳 CoCo 的方法, 就有可能影響到霍紫泳 CoCo 的父親 Fok Wai Yeung 所開設 公文香港 Kumon Hong Kong 教育中心.

所以如果霍紫泳 CoCo 的父親 Fok Wai Yeung 是自己透過特約經營權 Franchise 而自己開設 公文香港 Kumon Hong Kong 教育中心, 誠懇地請師兄或師姊們不要在發夢時夢遊去附近派發或張貼有關Fok Wai Yeung 的女兒霍紫泳 CoCo 的有預謀刑事騙局行為和清楚地指出 Fok Wai Yeung 教導自己女兒霍紫泳 CoCo 的方法.

9推

香港無人打劫金行銀行，原來係因為呃人太容易。

高汁良心勸諫！！！

10

10推

11

我知錯啦, 唔搞

推.

11推

12

再推

咁耐仲有post

霍雞個老豆係爛仔，梗係唔識教啦

加油! 仲推緊!!

我仲以為打完個風大家都唔記得，
真係估唔到仲有咁多有心人!

CardPay 巴打真係好勤力👍🏻

12推

13

高汁。推

勁呀 可以有咁耐

13推

14

推呀

狗杰賠左錢未

未

15推

16

推爆佢

佢細妹而家點

好撚悶 幾時先得

妹妹都幾厚顏喎

好想無限中出美容雞

拉左未

美容雞

繼續

All why arkba

Allahu arkba

得番你條柒頭仲係度推

人生仲有好多有意義既事等住你去做架

Pk仔黎

到中秋啦，拉鳩咗佢兩個未？

推..

其實最新發展係點?

中秋推爆佢

Pusi

辛苦了巴打!!

而家雖然係有 d 為推而推

但希望推耐d, 等多d人知潘狗霍雞d 衰嘢!

Pussy

🐹🐹🐹

叫霍紫泳同潘杰出黎認錯!!!! 佢地超賤利用阿勇澄清後，條女就話分手....到底有冇良心?!?就算禍及家人，係佢地做成架

為推而推都係推

大希中
家望秋
中呢喺
秋啲醫
節仆院
快街過
樂，！

中秋快樂

佢地有乜最新消息
想知 條 霍紫泳家陣點

再推
條仆街仆得街未？

有報應未？

push

頭先係市中心疑似見到杰哥，佢個時着緊西裝，係跑步銀行附近個到見到佢，有機會佢起個到做

做咩工作? SELL 信用卡?

杰狗個個POST都負皮
一於推到2046

推!

等睇報應

行過

我都想知。。。好耐無花生食

12萬cool煲費 WTF ,比我一早唔要條臭雞

樓豬好慘，俾人呃左幾十萬

推
有背景傳銷公司不服搵我

星之卡樂C係邊

只有乜尻D

幫推

一個願打一個願捱姐

唔知最近呢對仆街做緊乜

美人

仲未完

推一推

樓主淨係負責開個post cardpay就要負責推到1001 應該叫樓主出糧俾你

有無新相

推推推推推

開解我推

事情發展成點....

潘儀開學未？

lm

我同佢都係叫民間起義

推下狗杰post好過打機

月頭了，阿勇有冇錢還卡數，幾十萬

回歸推

潘狗你都有今日，讀U果時又偷食人地條女

，push

雞過左幾耐都係雞

YS

成功既係 霍雞到宜家都唔敢俾人睇ig
原來佢都知醜架

再推

輕輕一推

推下先

仲係到...................

推呀推

推左咁耐都未仆街

會唔會仆左未有人知

連登推冇乜用, facebook流傳先得
btw, 而家情況係點?

小推一下

屌

訓左冇追
究竟而家呀勇點
同埋果兩條仆街點

推 條女比狗屌

可能狗也不屌

回顧一下, 深入詳盡的分析...

new page

好。。。開定先

have new po